呢季法甲真係想搵獎門人主持公道

摩納哥同尼斯都踢得咁好，真係唔想分到勝負
既然兩隊成季打得咁好，一於就打和啦

得返10場尼斯仲領先第4既里昂15分, 應該有歐聯踢

原來3隊都同分

外圍賽。。。咪又係炮灰

如果抽到好籤都有機會打歐聯

尼斯歐霸打到唔知似乜

留力聯賽姐

法甲美斯

里昂有迪比

法甲c朗

打和！

摩納哥贏緊

摩納哥 lead 住 3分

都係3分啫,最後應該會係尼斯可惜d
佢地唔係皇馬巴塞,可以季季咁佢爭完到你爭
爭冠可能真係得呢季

咪撚燈到最後又係鈀黎贏

btw前3對碰已經踢晒 最後直路真係睇3隊穩定性

同分計得失球定點先，計得失球摩納哥已經屈左機

英超計得失,西甲計對賽
法甲計咩?

巴神死左火啦
等死啦尼斯

尼斯同 巴黎味對

味

最後又係PSG贏

Iq題？